【赴台無期】台拒讓陳同佳自由行赴台自首 評論料其短期內難起行

管浩鳴引述台灣律師稱，需時數天處理陳同佳自首安排。台灣則稱陳同佳不能以自由行方式赴台，指港府毋須「推來推去」。港府批評台灣作政治炒作、自圓其說，重申陳同佳是自由人，政府無法干預。評論認為陳同佳案涉及兩岸關係，北京不欲台港有官方往來，相信陳同佳短期內赴台無望。

陳同佳又贏

佳佳：今次唔係我唔想去喇，潘太你去屌柒777吧啦

又唔洗去囉 一年後再出黎話要去 年年都有紀念日

佳佳應該早就盤算到台灣唔會比佢去，先至話去台灣
佳哥幾有政治天份